如果下季有香港rapper參加中國有嘻哈 連登仔有咩反應

今季最成功就係引起晒一班突然粉

如果下季出現香港rapper,由rap埋普通話既話究竟會係咩反應

集思廣益下

但有突然高達囉

有

利申 食過

突然加凍飲幾錢？